mbti 性格分析

連登好似好少人知呢樣野，但其實好多時都會啱用，例如見工條友會根據你嘅mbti性格度下你啱唔啱份工，又或者想stalk下另一條友咩性格

略略講下佢點運作，基本上分為：
Extrovert 外向
Introvert 內向

Sense感官
Intuition (N) 直覺

Thinking 邏輯
Feeling 感受

Perceiving 接受
Judging 批判

而佢就係會測你比較偏向邊邊，例如E 同 I，S 同N，唔同嘅組合會分為唔同性格，例如 isfj 就會係守護型性格，enfp 就會係挑戰者型。

至於邊個英文字係代表咩性格就comment有問再講，因為太長，宜家只係開個最簡單嘅po，驚打曬都無人睇

聽落好似好兒戲咁但其實佢並唔係表面個四個英文字咁簡單，相同嘅字，例如t，都可以分成外傾(Te)同內傾t (Ti) 兩種function。

我比過唔少fd做，個反應都係話神奇地準 ，大家可以試下。

帶定頂帽，其實我都係最近做過覺得好準幾有趣先上網再自己search下，然後開po睇下有冇人有興趣一齊討論 ，所以內容唔係真係咁多同100%準確，(［s]其實係唔想用電話打咁多字[/s] ) 個種可以知道身邊人係咩性格嘅感覺好爽 。

分析下自己係咩性格

最後，我係entp，好想認識下infj嘅人，聽講話會好夾

infp

Entj

你係咪好和善

之前識得個同樣性格，佢對自己嘅事業規劃係強到痴線...

一樣
試過WhatsApp 都俾人話私文

STFU

ISTJ

INFP

有兩個frd都係 個人都好隨和同有自己好強嘅興趣 尤其音樂

MBTI 幾年以黎都係 INFP 藝術型
但做緊data / 數字相關工作
是咪錯配

Infp-t

INFJ-T

做完嘅可唔可以講下覺得準唔準？

Hi聽聞我地性格會好夾

自己覺得中意唔中意？
又或者咁問 做藝術相關嘅野 例如 音樂 畫畫 做戲呢啲 會唔會更中意？

ISFP-A 無咩特別

好似同你性格好極端
點解夾既

想問infp同infp-t係咪同一樣嘢黎
都幾準 本身內向慢熱 冇乜朋友
內心有好多天馬行空既諗法
同埋真係聽人講多過自己講

遊走於ISFP同INFP

性格會互補到不足同埋諗野睇野嘅方式會比較似

ENFJ-A.

ESTP-A

INTJ
同蠢人相處好辛苦

好極端既intp a

intp-t

btw有英文唔用 用殘體字

應該話infp嘅人入面又再分兩派 assertive 同 turbulent
Assertive嘅人會對自己比較有自信，信任自己所做嘅decision
Turbulent嘅人會成日想所有野再做好啲，想得到人地嘅認可等等

佢地個中文好似係決斷同謹慎

好典型嘅intj諗法

abcd

between,將人分類真係好on9

幾年前做過係INFJ

個時個人內向d, 但依家做salea比較外向
其實咁樣準唔準？
係計你內心定點？
1999

知多樣野冇壞呀 不嬲所有野都會分類架啦

ISFJ-A

ENFP-T

INFP-T

INTJ-T
同蠢人相處真係好辛苦 雖然自己都唔多聽明

性格係先天同後天因素加埋，會跟住你個人經歷改變唔出奇

其實我都係上網自己做完再周圍search下咁，大家可以當做一個有趣嘅小遊戲去睇下係咪講緊自己，有唔準係好正常，無野係可以100%中曬，我個人覺得中大部分而又唔係大路野就己經算係準。

infp
不過其實我都係p同埋j之間遊戲
一個52%1個48%
計劃帶黎安全感但令我無咁自由彈性
成日都要兩者到取捨

但識得嘅intj都好聰明，識得個唔太熟嘅 學術方面係好勁，同埋轉數快

一陣望下我之前做份嘢
果份有埋有牌果啲人同我做

ESTJ總經理型
好事定唔好事

一樣都係intj, 我會唔應蠢人/哦鳩佢地

ENTP->近幾年ENTJ

ESFJ

四年前entp
依家infj

isfp-t

INTJ

唔明點同蠢人解釋我以為係人都知嘅嘢

yoyo 我係INFJ

INFJ

same

INTJ-T
身邊無人明白自由
覺得佢地諗嘅野好on9
講同做嘅野更好似無經過思考咁
同佢地相處好唔開心

infj

INFJ-T

但樓主你好似搞錯咗，
你係ENTP的話應該係同INTJ夾，
而唔係INFJ。

ISFP-T

ENPF-A

愈睇呢個post覺得愈似啲星座post

isfj，將來職業都同呢個性格比較夾

ISFJ-T

佢有句係話依種人唔喜歡個種處於高職位既壓力同工作我覺得幾啱，因為啊頭叫我升我無升到

好多INTJ巴打
想知大家成就係咪都係高不成低不就咁, 覺得自己人事上比人地差好多, 唔會做到高層
另外想知ENTJ同INTP係咪都係好憎蠢人

ENFP

我係ISTJ

ESFJ-T

intp-t

ENFJ

痴線 真係好準

btw, 有冇咁罕見，講到得3%

不過又真係幾準

ESFJ-A

INTP-A

ENFJ-A/ENFJ-T

INTP

ISFJ

INTP 同感

INTPT

ISFP-T
都幾準 除左話會自省此時此刻嘅自己

有冇人係ESFP-A咖

總會覺得唔so so下會身㾗 好驚悶

Intpt +1
Btw 唔會好憎蠢人
冇蠢人點會分到叻人

Intp-a

其實兩登間唔中都有呢啲post
之前做又係INFP-T

咦 點解我見個網顯示 (INTP-A/INTP-T)嘅？

ESTP-T 其實係好定壞？

就咁睇應該唔止3% wo

ENFP-A

enfj

好耐之前都做過 依家做答案都一樣照係defender
生咗個想幫人號性格
生漏咗想幫人嘅能力

ISFP

INFP-A

INFJ-T
唔明點解我會生存係到
地球係監獄

硬係覺得多數人會偏I

INTP-T

INFJ-T
中晒咁濟
相信眾生皆平等
相信有因必有果

冇人itsp-a?
睇左成個post都冇

ENPT
身邊有個INFJ朋友, 真係好夾

Istp 先岩

ISTP-A

same, 又話得5%好少咁

intj A

幾個月前做 覺得自己相對係醒 但因為見過太多好自大既ntj type 通常唔會話鳩人蠢 而係直接唔理 做自己野算 (成日唔出聲or 有時做下假膠）

here!!

ESTJ-A
有D中啦！但好似呢個人格會去送死咁

咁16 型人格平均都係6%啫
唔係特別少既

但i字頭佔左成個post8成
成日好羨慕外向既人

佢話5% 1%係in terms of american population
所以鬼仔鬼妹可能多d E字頭

ISFJ-T
有無巴打係，中中地，唔太準

工作上幫到都幫，但屋企人同親戚就一般唔會幫

我,好準下

idtp

istp

ESFJ-T 我覺得幾準

又係時候入黎睇下有幾多snowflake
覺得自己係聰明過其他人

遊走係N (49%) 同 S (51%)之間
所以都可以話係ENFJ-T

btw
識既人入面最有成就既多數都係intj
廢青 混混噩噩既 大部份(包括我自己)都係P字尾

intj
讀緊engine 爆4
但人際關係唔太好 應該上唔到位

ISFP-T
全部都一半半咁

INFP-A / INFP-T 咁即係邊個

ifsp

ENTP, 四個指標都extreme

Infp 最多，姐係呢種人就無沉默大多數？

istp-a

有冇人 ESTJ-A/-T

我係據稱僅有4% population 既infp

結果成版都係同類

INTJ-A

依家係INFJ-A
早幾年做好似唔係 可能個人變左

變左年經

之前做過一次Isfj 另一個網既test黎
今次做係esfj

連登好多I字頭

(ESFP-A / ESFP-T), 4 5 年前玩過同而家都係一樣

intj a
終於有人同我一樣
個分析都幾準

infj
覺得自己麻撚煩

一樣，都係ENFP-T

enpf -a

Isfj -T

我係調停者，我d friend話未見過我發火

Isfj A
有d覺得唔多岩

Infj巴你都岩？

點解咁講？

見到個個intj打嘅野都一樣

連登仔都比較斯文

將4% 乘返落人口到都唔係話真係超級少，同埋可能某啲性格嘅人特別中意睇呢啲po/上連登，都有影響到

巴定絲？呢個跟佢數據巴有3% 絲好似得1～2
為entp喝采

ISFJ-a

Infp

無錯,

同感
利申 INFJ-T

識啲INTJ嘅frd都好聰明同憎啲蠢人
好似都幾准

其實我地係咪即係要人地配合我地？

未做test估自己係ISFJ，點知結果係INFJ-T
自己本身個人蠢但係會為左一啲目標好努力，同埋享受同人相處/玩嘅時間，但係自己又內向未至於摺既，只係有時候會想自己安靜下。心情變化異常地快，好容易因爲少少事/同人相處有問題變到好down。最重要係自己唔想見到人地唔開心，會安慰人。但自己唔開心個陣冇人會理解，同埋唔知點講出口。唔知個test result岩唔岩

個個毒撚都intp架啦

intp

Istp-T

same 9up型

幾年都係ISFJ

同你一樣
infp t
但我差1%

我都覺人事上差啲 唔識social
因為唔中意蠢人 又真係唔會比面 哦佢地算

btw都想識多啲intj人 應該會互相學習到

Enfp

INFJ-A
唔通我內在人格好想拯救世界咩

INTJ
但現實唔知可以做乜好，搵唔到適合自己既職場發揮，亦都搵唔到邊類工作可以鍛鍊自己既強項
好屈悶，感覺香港係唔需要INTJ呢類人

Aggggg，唔想同佢地解釋，講完佢地都係唔明
成日問我:你點解唔同我講你想做啲乜？又點解唔出聲
有時真係懶得解釋 影響唔到你就得啦

Ps Intj屍打

統計學一種嚟嘅啫 星座就算把啦，兩樣唔同嘅嘢嚟

之前玩英文版係. ESFP-T
啱啱做多次簡體版 ENFP-T
好似之前英文版準Ｄ

我作為一個無學歷嘅intj-t仲有咩職業可以選擇 ？

準備創業中，唔知啱唔啱自己

me infj

你所講嘅野好似同s n 無咩關係 s n 係你諗野個思維個方面，例如你比較focus on big picture instead of small details 咁就係n type，s嘅人比較現生活係現在，n就中意幻想未來之類，個人覺得驚人唔開心，容易有mood swing 個啲似係f性格姐

星座毫無根據就不提也罷 但佢其實係根據你價值觀，思維方式，用咩去方式做決策，去分類再predict possible actions，兩者係有分別

試下囉，唔試又點知
會比呢啲test阻止到就唔係intj啦 你睇上面啲intj自信爆曬棚咁

Btw 支持，加油

Infp既大家
做緊咩工作& 滿意嗎？

Infp t
好鍾意聽人講心事 但自己要人地問先肯講
好撚內向

點睇intp

早一兩年做係ISTJ,
岩岩做完係ISTP-T
係咪人格分裂

intp t

ENTP-T

我最frd嘅frd係，佢一樣野會search到好深入同會記得啲野，算係有啲planning但衝動起上黎仲衝動過我 同埋轉數好快 尤其係數字個啲

性格其實會變
同埋可能你係P同J好接近

性格會變架嘛，但我覺得正常入左社會應該係會p變j

INTP-T 中學果時做已經係
但係我做緊既野同自己性格完全相反

無錯 同埋pj我覺得係最易變嘅性格因素

你做緊咩？

Yoyo

我做緊merchandiser 即係跟單，成日要人準時交貨，但自己就係最唔鐘意準時果個

INTO

要chur人做野諗起都辛苦
但都好過我完全唔知想做乜，乜都有興趣，但乜都好快冇興趣

我認為自己都係非常有自信嘅人嚟(什至俾人話過好自大，傲慢)
關於創業我唔多唔少都係有啲驚 但萬一失手嘅話我已經準備好哂plan b同plan c

INFP-t

isfj 都準

Intj-t

ISTJ-T先岩

幫我分析一下thx

好敏感成日驚人地唔中意自己，少少風吹草動都會懷疑係咪自己講錯野，有時會因為咁而迎合其他人，但其實自己又好有主見，亦會同自己講唔洗理人地點諗因為人地點諗我改變唔到（尊重其他人諗法），搞到成個人好予盾，當予盾到極點果陣會閉關避一避

唔記得講 我係INFJ-T

都有曬backup plan仲唔去馬？

姐係你好想做一樣野但為左迎合他人所以唔做然後覺得好矛盾？

INTP-T
相認下

infp-t

收到，多謝巴打

姐係好在意人地目光但又好想保留自我，不過有時兩樣野唔可以共存

玩左5個網，4個話係intj-a，1個話係infj

請問其實大家覺得呢種測試對大家係職場上有無幫助？

打份工，為五斗米折腰
雖然係咁既性格，但係我學歷超差 所以有得做就做了

調停者型

INTP-A
A同T有咩分別？

istp a

isfp a
應該結交邊type既人？

有冇ISTJ-T 相認下

幾年前同宜家做都係ESFP
但唔覺得特別準

絲黎

我同你相反，對所有野都無咩所謂 所以無咩主見

Hi

覺得好難話真係好大幫助，但睇下啲分析可能比到你啟發自己係咩人，咩優缺點，對啲咩可能有興趣等等

不過覺得唔準
九型人格對我黎講準啲

intj-a

其實連登有好多呢d post

btw,用殘體字,直接負皮

INFJ-T

INFJ-T ／ -A 有咩分別呀？

做咩想識我

ENFJ-A

ISTP-T

哦嗨喲
分別係前幾面講過

連登幾多INTJ

ESFJ A

infp
同叫清一樣
以前真係好鐘意畫下畫，不過而家出左黎做野連支筆都唔識得揸

Same

ESFP T 表演者

有無ESFP 巴絲平時都係好中意引人笑
同埋受注目 , 成日比人話智障

ESFP 表演者

無乜人係ESTJ?

前幾個星期做係isfp 依家做就infp

isfp-a

ESFJ - A

好似得我一個係

一樣

ESTP-T
得罰人多稱呼人少，有幻想但冇能力實現

做左兩次
1.INTJ-T
2.INTP-T
無乜太大出入

INFP-T
真心好中意思考 乜都諗一餐
可能我見到 a 呢樣野所以我聯想到b 之後又到c...d...
然後咁上下 我會諗反轉頭 點解我會無啦啦諗到d
有無人明我up乜9

點解好似咁少ENFP?

ENTP -A

我見佢仲有 -T , 唔知有咩分別
btw 我個人覺得係準

好極端INP嘅INFP毒撚

???上面個REPLY又係你黎既？
不過estj 話係適合做executive 既人但我唔覺係

出黎社會做野真係會p變j，以前係infp而家變左infj-t, 不過而家呢個唔知算唔算心底裏既人格

ESFP-T
同咩人相處會少啲磨擦?/忌同咩人相處?

Intp-a 有冇人一樣

ENTJ 俾人話好無情

成日覺得INFJ好撚可憐 身邊好多野唔關事都攬上身
INTJ

ESFJ同ESFP啲人點牙？

INTP-T 好準。。

ENTP-t
係鍾意駁下人啲觀點
但有時啲人又真係無邏輯
同埋其實都識分場合先去辯論
準準地啦又準唔曬

好憎有啲人自我得黎又井底之蛙乜都唔識
鍾意串到佢地一棟都無
平時睇紀錄片同書多過煲劇

點解我係呢個網左係entp t
同一時間係第到竟為係infp?

intp-t
成日唔明周圍啲人唸咩，覺得佢地好蠢，好想蠢人落地獄

ISTJ-T

上面個ENTP巴打都好憎蠢人, 睇嚟只要有NT就會憎蠢人

我好怕啲蠢人，怕自己對住佢哋會發火

Enfp-t

我唔憎 但次次佢地問嘢都會叫佢地Google，完全唔想同佢地講咁多

唉 infp

我entp對住蠢人耐心會降到0

可能比較偏中間？ 又可能啲問題唔夠多/唔同左？

我係分到場合，但控制唔到.....
我係中意睇documentary/推理劇/心理學分析 多過愛情劇

相處過一個極端entj，只可以話壓迫感超強，令我有種敬畏嘅感覺

覺得無話咩心底裏嘅，性格又唔係100%靠天生，會變好正常，除非你人前人後一套啦 我都好想可以p變j 感覺entj係成大事嘅人

連登可能比較少e，現實身邊識唔少，反而intj infj 呢啲冇見過咁滯

ESTJ-T代表緊啲咩

intp

ENTP

又唔使落地獄嘅 不過必須絕育

INFP here

fg 時就entj
做左幾年野就變左intj

有無INTJ-A

entj
本身係enfp-t
之後覺得感情用事會帶來好嚴重後果
慢慢變咗entj
我覺得有少少可惜咁啦
不過真係唔會再認為重情係會令件事最後嘅結果係好
以前個個都話我有義氣 善解人意
宜家新識嘅人覺得我太勁
怕怕地我
但好彩都仲有個E係度
唔會畀人孤立

INFP-T
理想主義

覺得同ST嘅人好唔夾

INTJ-T 有啲啱嘅 唔會憎蠢人 只會同情佢地

ESTJ-A

我enfp唔想自己變
但呢個社會又好似entj容易上位咁

如果對住以前班frd 咪將你最好嘅一面展示畀佢地睇囉
但係公事上就真係好難同人講咁多情義
我係咁諗

INTJ

ESTJ

INFJ
世界上只有1% 既人擁有既性格

ENFP-A
對身邊所有嘅感情都極敏感但完全控制到情緒

ISTJ-A

我entp暫時覺得同isfp最唔夾 佢地講嘅所有野我都想窒返轉頭

明明連登有咁多但現實一個都見唔到

Entj真係會有種壓逼感係到

身邊有個enfp 之前失戀宜家日日sad到絕食咁 我理解唔到

但我情緒控制幾好 黃
其實根據咩分

Intj
比人話我係理性jj
好鍾意抽象野
勁憎蠢人
蠢人應該交多d稅

好似係你make decision所根據嘅係feeling定thinking，再加埋你係咪一個中意express feeling 嘅人，例如我識親嘅f都好容易講得出自己嘅感受，但對如thinker黎講係好難講得出口/傾向於用行動黎解決

有冇人發覺intj講野嘅語氣係一模一樣

不過如果健康嘅話又真係好有charisma 你驚但係心入面好服佢

infp 初初睇覺得唔係好準 諗深一層又覺得可能自己真正嘅性格係咁 只係平時太多枷鎖

我係ISTJ-a 我覺得都幾準，做事方式同思考方式都描述得幾貼切，不過都係幾公廁性格，有成16%人

我老婆

MBTI 呢樣嘢好似有D問題

Enfp and Esfp 之間

都係好mean !!

只記得係哲學家型
而自己真係中意讀哲學

好似唔係好多INFP
我INFP但FT一半半到
會顧人感受但唔會因為人感受而唔講事實

Istj-A 機械人

ISTP-A / ISTP-T

lm

intj笑而不語

INFJ-T
以前做過好似係INTJ

哇巴打你都好t下

係，我係敬畏多過反感佢，其實連反感都冇乜 太強了

但其實係每個方面都可能有唔同嘅處理方法，例如唔同事，一件你可能用f去做decision，另一件用t去諗，佢地其實冇conflict到，不過大多數人都會有偏向，例如用f 做decision嘅次數比較多等等

infj
分析都有九成中左
會成日想世界可以公平D ,
有正義感想打擊罪惡 但唔會做警察
平時都幾肯幫人 希望用行動帶動到其他人做好事

原本 enfp/esfp 之後同intp ex 分手之後好傷心 好唔鍾意自己咁感性 跟住再做個test 發現自己變咗e/i n/s tp 好多50 50

我係INFP-t
Mediator

SNIS

INTP-T
呢個世界可唔可以多啲N人 好想同人瘋狂討論idea
同S人好難溝通

個test既中文版呢 其實最尾既A/T個T叫Turbulent解做謹慎好似唔係好啱 係咪應該解做「猶豫不決」？不過咁樣咪即係缺點